義勇軍進行曲: 作曲者1935年死於日本, 作詞人1968死於文化大革命

尊重國歌
大家要學歷史
廢事俾人偷換作曲作詞人

唱國歌，點可以唔學背後既歷史

唔係話首歌原本係反國語同清朝咩

推

5毛